新一年，大家有乜願望？

希望感情台唔好再出d垃圾，影衰連登

今晚我會點名，邊個唔係到我就上報比井台主知

Ok